# -*- coding: utf-8; -*-
#+title: ファイル関連
#+author: ned rihine
#+email: ned.rihine@gmail.com
#+language: ja

* ファイルの訪問

ファイルを訪問するとは、ファイルをバッファに読み込むことです。
ファイルをバッファに読み込むと、バッファはそのファイルを訪問している(visiting)といい、そのファイルをバッファの「訪問しているファイル」と呼びます。

ファイルとバッファは 2 つの異なるものです。
ファイルはコンピュータ内に(あなたが削除しない限り)

** ファイルを訪問する関数
